其實泛民同本土都已經過咗時

唔好誤會，唔係要批評或者否定

而係仍然流於泛民、本土、自決、獨派呢啲標籤同分類已經過時

唔計陳雲嘅城邦論（佢太極端）
雨傘後展開咗本土思潮，主張香港係民族、政治共同體，而衍生有人認爲要自決或者獨立

2019年6月之後嘅抗爭，基本上已經唔可以用本土、泛民呢啲標籤去睇，大家會明點解我話「過時」

宜家真正嘅分歧係 攬炒/革命/激進派 vs 保守/溫和/改良派
前者認爲香港已死、制度已死，要全盤推到重來，香港唔係淨係要民主咁簡單，而係社會制度、教育、人口政策、產業架構等等都要有翻天覆地嘅改變，要有新香港
五大訴求只係其中一環，大家過咗大半年都會明就算攞曬五大訴求，如果政策唔變、制度唔變，香港根本就無好到，都一樣係好多人suffer

後者認爲有險可守，香港有空間慢慢改進，拒絕攬炒

呢到唔係要批評或者話後者錯，完全唔係咁嘅意思
只不過，我希望對新香港有想象嘅朋友可以團結起來，唔好再用本土、自決、獨派呢啲去互相標籤

我哋應該互相支持，一齊建設新香港嘅藍圖，憑住攬炒嘅意志，去對現有嘅制度徹底砍掉重練、奪權，盼望可以掀起新嘅思潮，團結抗爭力量組織新嘅政治力量——真正嘅攬炒/革命/激進派

如果你認同呢個想法，不妨留低正評同share呢個post出去，讓大家知道我哋唔係少數，我哋唔係孤獨嘅！

如果覺得你兩者都唔係，不妨花啲時間思考吓你嘅政治理念

再分咩本土、獨派其實已經冇乜意思，我哋要團結

真·攬炒派——白票兵

佢哋算數啦，唔好提佢哋

推

Pish

我哋係時候集衆人智慧，諗下革命後嘅想象， 我哋要一個點樣嘅香港
同時宣揚攬炒嘅訊息，讓保守陣營加入我哋，擴大支持

攬炒派，集合！

正評、share！攬炒派手足，you are not alone !

係班熱狗要扮本土黎打擊泛民姐

香港民族

唔明你講咩

命運自決！

我要攬炒

幫推文

但你呢個都唔係political ideology

唔完全係ideology嘅劃分嚟，其實一路以來
更大程度係路線之爭
只不過宜家唔應該用舊嘅cleavage

到要求佢地做返本土派要做既嘢個陣，呢班人就會走夾唔頭
其實正常人都睇通哂，用黎用去都係呢類招數 包括陳雲白兵之流

統派 獨派 自己諗